[突發]周庭、香港中箭成員年宵有份賣老翻

維園年宵曲終人散
部分攤位剽竊他人設計製作物品圖利，畀一眾巴絲圍插

其中包括維園164檔賣中咗輻射既Pokemon

令小弟驚訝既係，竟然周庭同其他與中箭關係密切既人都有份搞依檔野！

檔位攪手之一同周庭、中箭關係密切，無花無假

多謝中箭，檔主Ivan Wong 賣哂存貨

今次肥仔喇

。

香港中箭再中箭

隻小火龍條尾一定畀周庭BB抱到硬哂

小火龍

咁快有中箭人入黎負皮？

屌 賣老翻都賺到笑，香港真係遍地蝗金

出現了

唔好笑我啦

邊有笑你姐

麥樂雞就麥樂雞啦, 咩小火龍呀

痴線條女個樣老到好似退左休等死咁

妹下妹下

屌你依加邊有女女仲chok呢d mk咀黎自拍
好撚柒

小心畀狗咬

真係似戴假牙嗰啲阿婆

冇撚野事 小火龍

中箭柒d定樓豬柒d

我柒就無所謂

人地就要政治油水